Paulinho da Viola - Miudinho

C  Eb°  Dm  G7
Ô devagar miudinho,  devagarinho
Ô devagar miudinho,  devagarinho                      2X
Ô devagar, ô devagar, ô devagar , ô devagar

(Paulinho)
Se você quer dinheiro    eu não tenho não
Se você quer carinho     eu tô de prontidão
Se você quer carinho     eu tô de prontidão

 C  Eb°  Dm  G7 (9X )

Ô devagar miudinho,  devagarinho
Ô devagar miudinho,  devagarinho                      2X
Ô devagar, ô devagar, ô devagar , ô devagar

(Monarco)
Se eu soubesse eu tinha me preparado
penteava meu cabelo , tinha meu quarto arrumado
penteava meu cabelo , tinha meu quarto arrumado (devagar... )


 C  Eb°  Dm  G7 (10X )

Ô devagar miudinho,  devagarinho
Ô devagar miudinho,  devagarinho                      2X
Ô devagar, ô devagar, ô devagar , ô devagar

(Leuci)
Você meu bem esse se rebolando
Dessa maneira está me tentando
Dessa maneira está me matando  (ô devagar... )

  C  Eb°  Dm  G7 (8X)

Ô devagar miudinho,  devagarinho
Ô devagar miudinho,  devagarinho                      2X
Ô devagar, ô devagar, ô devagar , ô devagar

(Raul)
Eu canto samba má não por valentia
É uma prova de amizade que eu tenho pela orgia
É uma prova de amizade que eu tenho pela orgia   (devagar... )

----------------- Acordes -----------------
C = X 3 2 0 1 0
Dm = X X 0 2 3 1
Eb° = X X 1 2 1 2
G7 = 3 5 3 4 3 3
